街貓病咗

平時係附近有人餵開
我行過都有摸吓佢同餵吓零食
雖然佢唔係好食
最近發現佢突然暴瘦

點解話佢暴瘦
係因為之前摸佢都正常
但係啱啱摸完佢
就發現佢脊骨去到盆骨嗰個位
瘦到啲骨凸咗出嚟
想問下有冇義工可以幫手帶佢睇醫生？
佢已絕育同佢好親人

我未有能力可以帶佢睇醫生
因為前排自己嘅貓貓病咗用咗好多錢
希望有心人幫幫佢

推

咩地方？
捉到佢入籠？

係北區
未試過入籠 唔知佢肯唔肯
如果有人幫手 我可以一齊捉

去貓群搵義工救啦

貓義工冇錢收唔會理
試過好多次
最差係捉撚咗你想救嗰隻之後扮傻又拎去領養收錢

樓主自己帶個大籠去捉佢有罐唔難

北區邊到
仲有去天下貓貓開post 會有義工搵你

隻貓貓係愛協嘅貓隻領域計劃成員嚟
如果我拎返愛協睇會唔會平啲？
其實我係想醫返就放回
因為佢係我屋企附近大的

上水
一陣開post問下先

入咗屋就唔好放回啦⋯

其實我不嬲都想收養佢
不過附近好多姨姨餵開唔敢亂拎走
如果佢醫返徵求同意下 我會帶佢返屋企

D姨姨知道佢搵到頭住家都會鄧佢開心嘅
交代聲廢事佢哋以為貓貓失蹤擔心姐

交代聲就得，餵得貓都想有人對貓好拎貓返屋企，
除咗啲放養仆街，放養嗰陣就冇嘢 一病咗又唔理
一唔見咗又屌人偷貓， 拎完貼張紙喺度話醫好已適應室內生活，唔啱放養⋯
我以前個公園有10 幾隻貓， 啲人放狗咬死哂

如果最後你收養 咁醫佢啲錢不如你比返
如果係無能力既話
醫好左你都應該比有能力既人收養
如果唔係 遲下佢又病 你又無錢醫

其實我只係諗住收養佢姐
而佢本身就係放養嘅貓嚟嘅
就算我醫好都會放返出去先
因為佢本來就唔屬於我 係社區嘅一員

唔知你做乜咁嘅口吻
我冇諗過要霸住佢同呃人醫藥費
同埋我上面都講咗
因為我之前隻貓睇醫生用咗好多錢
先至問人哋可唔可以幫幫手

天貓有好多好心人肯資助醫藥費
不過宜加唔知佢去咗邊到
因為佢成日都會匿埋等到食飯時間先再出嚟一陣

下 我咩口吻 苦口婆心講咋喎
邊句得罪你？
反而係你咩心態咁樣諗人

你話冇錢醫

咁你係喎⋯⋯我無屈你
你自己話之前隻貓用左好多錢呀嘛
咁收養左 到時兩隻一齊病 咁你點
我又無話你無怪責你
我係現實啲咁講咋喎

btw我知你好心
我見到會救起先